滿蜆完我未-_-.....

我咁架自離離境咁退岸！！！！！！！
我都5支可樂點。。。

幫我推多次上熱門!
1020 見!

等我為大家回憶下決定1020去定唔去[2]

喂你班狗公八婆比啲新意唔好淨係識負皮啦=.=留吓言k?

好悶牙

聞到樓下煮餸餓醒咗

我要見到文宣砌成o既10.20
【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

煮狗肉你食

咸咗出嚟
btw真係有人- - -

未up
X5

八婆表示想知

盡吹

聽完唔敢出聲 對面有兇惡channel女

心諗你個矮人笑咩春

聽拉尾二過段笑到我😹😹😹😹😹😹咁腦立即有圖

係咪草草